X2 定 GLA

大家點睇依兩架車

核突

Benz 華而不實
Bmw 實而不華

其實睇你睇重咩

X2 吐了

兩架簡就 GLA

無得比，Gla就對x1
X2係賣樣賣情懷，tune到勁硬
喺香港買得呢個價位suv應該都係only car，實用舒服都無份，真係有錢睇樣玩唔亦會買你x2

願聞其詳！
點解話bmw係實而不華

新x2個尾同車側都型喎？
點解簡GLA

點解話X2係賣情懷？
因為個人唔鍾意x1所以拎左X2嚟同GLA比較
咁如果照巴打最後嗰句講 你會揀咩車
題外話GLA係咪仲未改款？

內籠差幾級
加埋新車個鼻哥窿太大
真係幾核突下

因為 x2 好樣衰

正面睇好似烏咀狗咁

GLA 新款公報左

X2個頭好怪

簡你老母

有新款
有機會年尾/出年年頭出
依家gla減價清貨

Banz都華而不實？求指教

Q3/5

GLA 一定等新款 一排mon高級享受
雖然舊款減價

X2 係俾寶馬攞嚟清舊零件嘅款嚟

講緊係避震實吓

係咪鬥樣衰？兩個打和

寶馬都叫實而不華 咁呢個世界冇乜牌子係華而不實

鼻窿笨實

GLA啦
X2 個鼻哥窿真係好核突
就算係舊款gla都贏

貴，空間唔實用，樣又唔係好
XC40好好多

cx30

Audi不了 寧願揸返vw

舊零件都可以係好嘢嚟嘅
Apple部SE2都係咁唧

想要CUV/細size suv

而家依個時勢車廠有冇生意

個個都唔鍾意佢個鼻

SE2 賣 11pro 嘅價

gla 新車未到喎

個咀都係

舊款齊 option 都幾正
之前賣 34萬

我唔知香港
但澳洲19年x2 sdrive18i dealer used
7千km 包driver assistant package 同 m package
都係4萬澳幣有找 對返港紙20萬有找

而同年GLA 180差唔多配置一樣賣緊21萬度

所以對X2有啲心動上嚟問下大家對架兩架車有咩意見咁解

香港買 VW 都廿萬

18i 係 1500cc?

Yes

香港得 X1 有 1.5 （好似係）

3缸偈 idle 震少少同行車嘈少少，都冇咩問題嘅

X2 不了

利申：揸緊

X2 係一架好尷尬既車
空間唔夠 X1 大
籠仲係 F 系膠籠
架車唔係特別好灣而且容易推頭
買佢其實真係為左寶馬章同個樣夠特別

如果要空間我會揀 X1
內籠就 XC40
外觀就 Q3 Sportback

Vw Tiguan
實而不華

都考慮緊
4motion Tiguan / X2 / gla
架架差唔多價錢

巴打有揸過Bmw 3缸？

願聞其詳

入門廿個有找，不過係前驅
全天窗，後座有餐枱，都幾啱戶外活動人士

Volvo啲車如何 只知佢安全性能無得頂
因為短揸所以唔在乎maintenance cost
但請問操控性如何

如果我自己覺得就收視高但自己揸得唔開心囉
始終最大問題係個籠太舊
就算有 CarPlay 跟住睇下人地部 2012 F30 個籠就覺得自己 on9 仔
同埋空間真係好一般
個頂太低 後座又唔係 full size
天窗一定要加 唔係好焗促

俾我揀多次我會直上 X4

前驅唔在乎啦 有幾可suv會後驅

不過如果係Tiguan我個人會買4motion
因為我買依架就會拎佢去road trip 其餘兩架就唔會

操控類似Benz 偏舒服
不過 XC40 已經係公認係 best in class Compact SUV
買 XC40 唔會死錯人

的確 為左個樣好似真係唔係幾值得
其中一個原因未買都係因為見到佢個籠嘅design好舊
多謝巴打意見！
Btw新x6好型